有冇人覺得粵語歌好似詩

點都唱唔出其他語言個種歌既感覺
反而好似係配左音樂 用唔同腔調去讀一首詩出來
成日都會留意詞多過曲

但係同樣地其他語言嘅歌都好難可以好似粵語歌咁傳神地表達一啲野

Ｔ：士多啤梨啤梨蘋果橙
Ｃ：什麼A餐B餐不敢揀
Ｔ：是否比起失戀還淒慘
Ｇ：為了 想清減
Ｔ：士多啤梨啤梨蘋果橙
Ｃ：和你試試這種燭光晚餐
Ｔ：幸福比起初戀還簡單
Ｇ：我只 我只須減

twins直頭係中文堂讀文章